人愈大愈鍾意飲茶

細個最憎飲茶 嘈又冇啖好食
大咗先覺得好多點心都好食
又可以坐好耐傾計冇人趕你走

但高汁既茶樓都愈黎愈少

冇廢老就係

大個先知一齊飲茶係幾幸福

都係唔鍾意, 不過會揀坐得舒服又唔洗趕時間既食店

Agger, 大左幾enjoy 間唔中同女朋友 或者 真心朋友 一齊去飲茶

同事同親戚就不了

好鐘意飲茶食點心

細個飲茶係食野，大個係飲個氣氛，同家人/朋友相聚嘅時刻

細個成日問屋企人走未
大左就想坐耐d同屋企人傾多幾句計

但好貴

茶錢

agree
普通價錢飲茶食垃圾，高質酒樓飲茶貴到仆街

一放假就一個人去飲早茶 一路嘆點心 一路睇書

奶茶絕對係一個過渡

又諗起以前中學，有次臨返學掛紅雨
成班出晒門口又未返到學校，跟住成十條友一齊飲早茶，不亦樂乎

由細到大都鍾意飲